視700球紀錄如浮雲 C朗：獎杯才是目標

基斯坦奴朗拿度早前射入自己職業生涯第700球，但對於這個里程碑他未有看得太重，直言入球紀錄遠不如為球隊爭取錦標重要。

早前C朗拿度為葡萄牙出戰國際賽時射入第700球，近日他被傳媒訪問時直言自己未有太著重這個成就：「我沒有想大多700球的事，這已經過去了。我更希望為球隊爭勝，這才是最重要。在場上我最希望幫助球隊，當然我為射入700球而自豪，但目前祖雲達斯的成績才是我首要考慮。只要球隊成績好，紀錄就自然會來。」

C朗職業生涯分別為曼聯及皇家馬德里贏得歐聯，相信他未來的主要任務就是助「老婦人」爭取成為歐洲盟主。（）